# musicianTestTask
Yandex mobile school test task

Напишите приложение для платформы Android на языке Java. Чтобы вам было легче, мы подготовили примерный вид экранов тестового приложения и набор данных. 

Минимальная функциональность: 
— На первом экране нужно показать список имен исполнителей популярной музыки. 
— На следующем экране — подробную информацию о выбранном исполнителе. 
— Исходные данные приложение получает по сети в формате JSON. JSON доступен по ссылке: download.cdn.yandex.net/mobilization-2016/artists.json. 
